有學奇門遁甲嘅巴打入一入

日干睇自己（當係壬），時干係問事(當係戊)
但點解係感情上面，男方係庚，女方係乙呢？
其實睇自己先係命盤，時盤係睇翻問咩？好似事業，愛情？

學巫門遁甲得唔得？

幫推

唔學八門遁甲？